屌你老母CSL

執柒左佢啦

有無巴打知道可以點做 岩岩打左去投訴 佢話會跟進
定打去電訊管理局投訴？有無巴打知攻略

我一個人既力量唔夠
有無csl既苦主 一直屌佢老母

呢間野仲話地面最強
中移動都好過佢

地佢老母個面呀
連ig load圖都load唔撚到

真係廢到仆街 以前用3 3g 都好過佢

Wtsapp都要隔幾秒先send到出去 我屌你老母csl
愈黎愈撚衰 錢就識收

真心極差
咁多間最差一定係CSL

巴打邊區 我依加坐係屋企 市區都係收得2格電話
仲話4G

依加分分鐘衰撚過和記
好撚嬲

續佢老母閪呀 我都用左5,6年 以前都好地地
屌你老母呢1,2年唔知做乜撚
愈撚愈撚衰 好似去邊都收唔撚到咁
依加塔地鐵就永遠收唔到既 望撚住人地上網睇youtube
我就on99上個連登都係度load

屋企港島上蓋收爆都係得6ms

地鐵收到都愉笑

續佢老母 你叫佢含撚啦
Send我幅圖比佢睇 下載得0.94 自瀆有你份呀續
巴打諗住轉乜台 有無介紹

慘過食兩舊屎

正常速度（已經習慣咗）

日經post
利申csl 用家，好撚慢

全佢老母速咩

算好㗎啦，今日茶記食緊測速，連線失敗添呀

笑左 我都係失敗左幾次先有0.94

你有5.13算好啦 係我既5倍呀
屌佢老母 join plan果陣實牙實齒話有21

快啲轉啦巴打

屌佢老母真係用支那中移動好過佢

我1010同CSL同1個network
都係市區點會差咁遠

都係住市區

點解會咁

Csl用2奶線？

我都csl地面冇問題 但係地鐵就點都收唔到 上連登淨係可以睇呢個哈哈笑

1010貴d但係好d

同公司都有分級

加上csl轉左華為野之後成日出事又無人理

可以點理 做得啲乜

I know that feel bro

睇地方啦
但係旺區Peak Hour多數可以收埋部電話唔駛用

屋企鳩試

除左去門市可以飲可樂之外 其餘一撚樣
入MTR一樣無得上網

都ok ar

本身one2free 變左csl就垃圾左好多
依家有1010 同csl兩張卡
Csl真2奶線

CSL=Rubbish
I’m CSL user

改名叫CLS算啦 垃撚圾

你地好果啲多數都1010黎 屌csl仆街啦

屌你老母 每日都有新紀錄

企定係同一個位試？

係同一個位呀

Ching csl?

不過今年完約都走啦
地底用支那移動仲好過佢

Yes係荃灣試
平時係屋企得一格

用緊Sun Mobile之前用完2GB限速得0.2M 而加無限都只係得0.7M 真係好想轉台 平時出街都幾乎用唔到手機上網

之前有118$無限21m你冇轉咩

無呢個plan用左兩年無轉個 而加仲轉唔轉到？
真係頂唔住呢啲網速